CC - Coordinating conjunction (并列连词)
CD - Cardinal number (基数词)
DT - Determiner (限定词)
EX - Existential there (存在句)
FW - Foreign word (外来词)
IN - Preposition or subordinating conjunction (介词或从属连词)
JJ - Adjective (形容词)
JJR - Adjective, comparative (形容词比较级)
JJS - Adjective, superlative (形容词最高级)
LS - List item marker (列表标记)
MD - Modal (情态动词)
NN - Noun, singular or mass (单数或不可数名词)
NNS - Noun, plural (复数名词)
NNP - Proper noun, singular (单数专有名词)
NNPS - Proper noun, plural (复数专有名词)
PDT - Predeterminer (前限定词)
POS - Possessive ending (所有格结尾)
PRP - Personal pronoun (人称代词)
PRP$ - Possessive pronoun (物主代词)
RB - Adverb (副词)
RBR - Adverb, comparative (副词比较级)
RBS - Adverb, superlative (副词最高级)
RP - Particle (小品词)
SYM - Symbol (符号)
TO - to (不定式标记)
UH - Interjection (感叹词)
VB - Verb, base form (动词原形)
VBD - Verb, past tense (动词过去式)
VBG - Verb, gerund or present participle (动名词或现在分词)
VBN - Verb, past participle (动词过去分词)
VBP - Verb, non-3rd person singular present (动词非第三人称单数现在时)
VBZ - Verb, 3rd person singular present (动词第三人称单数现在时)
WDT - Wh-determiner (Wh限定词)
WP - Wh-pronoun (Wh代词)
WP$ - Possessive wh-pronoun (Wh所有格代词)
WRB - Wh-adverb (Wh副词)

# 定义词性标签集合: 名词  动词  形容词 副词 连词 限定词 代词
tag_groups = {
        'noun': {'NN', 'NNS', 'NNP', 'NNPS'},
        'verb': {'VB', 'VBD', 'VBG', 'VBN', 'VBP', 'VBZ'},
        'adjective': {'JJ', 'JJR', 'JJS'},
        'adverb': {'RB', 'RBR', 'RBS'},
        'conjunction': {'CC', 'IN'},
        'determiner': {'DT', 'PDT', 'WDT'},
        'pronoun': {'PRP', 'PRP$', 'WP', 'WP$'}
    }